「各有各做」如果唔聲援武漢 你憑咩要外國幫你地

課金抗疫！

今次遊行本來就target 大陸人開第三戰線
係 人性 道德 各方面都要顯到我哋同中共不同
大家既道德標準要同西方世界睇齊
你要人幫你 你都要幫人
大家唔該諗深一層
永遠企係雞蛋嗰面

聲援冇問題
武裝人加油

課金就課支援手足優先

心水清

咪係 課比佢哋係咩概念